其實睇野果陣係會望到個鼻 只係自己忽略左

即刻見返自己個鼻係咪

我仲見到人地個鼻

多謝你
我搵番個鼻喇

咁佛地魔見唔見到自己兩個窿

有無巴打教我點樣重現ignore個鼻，依家好阻我視線

咁樣

我見天地 見眾生 見自己

哦，所以呢？